[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1971)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

FAST

Fast

lm

比甲下盤

求派

hi

安德烈治！

角大？

比甲都有盤買就知要買下盤了

如果外圍馬會都唔轉平手 要皇蘇了

結衣狗出水 sick買了

啱啱出角細中到啪啪聲

又一隻無知的狗

好撚勁

今晚係開深左既，正路開1/1.5都得

下盤一定得

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

要左下盤

試試上盤，開得深反而有驚喜

2130 半大?

2130 半大鐵達尼 邊位上黎

筆仔

巴打琴晚咩情況

上船 快 就開

即場低幾格先

信你

輸晒 今朝禁多6K出黎 斬木半場ALL IN 2.5B 90分鐘奇蹟開大 我就知今日應該有運 計埋岩岩果場 結餘18K 追緊19K

琴日荷華半大先沉船

你今日中左個雙..開始番黎架啦..
信念

入左1k

點睇個盤?

呢場咪半大

通常次級聯場開即場
場波實有劇本

客隊連續8場未試過半大
所以今場實開到

安德列治 愈回愈愛

好想買主盤 但係見到位巴打話 "閪甲咁閪都有盤開 就知咩料" 即刻驚醒係面對緊馬會呢個大仆街 忍住忍住 半大 無波入就半場再入大 比甲幾可無波入

安德試過半0全7

10.5s

角大1.95》1.90代表咩

半大號上船了

代表成班傻系9追大

注項紀錄 時間 : 21:20 01-11-2018 列印 列印
注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

4336 半場入球大細 星期四 2
安德列治(主) 對 洛格倫(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.92

$ 1,370.00 $ 1,370.00
總額 $ 1,370.00

客幾守得

馬會試下比2倍我

半場3-0 希望中

下盤似假飛喎

我都等緊

直屌主勝1.19

外圍落唔到1.5盤又有d危機，半格食硬既

2.01

上盤回到...

2.01 go

再回多幾格啦

留了

有無人搵到書包930買咩

上盤大船？

希杭咁都中10.5角2倍 本來半場7個以為輸硬去左訓

角細

930半大派錢

買咩好@@

上盤

真心頂到瀨屎 80mins 已經10c

書包要下盤

棋妹戒賭資訊頻道

你地gel到我想買半細

咁深上盤............仲買....? 買即場算

梅格倫盤

雲加要主盤

雲膠上盤

走地買9.5角大算

洛

買多個半場11 準備去排定隊

仆街 雲加燈過書包

開波了 主隊加油

我信全正氣口，咩都大

攪掂

雲加再戰書包

雲加大戰書包

上盤？

角大 10.5
半大
客FG.

各10蚊

雲加戰書包 好睇過場波

上盤半大

安德要穿盤了

買半細 又買上盤是否不智

書包燈D定雲加

書包打雲加，書包未輸過

場場都係啦
撚到連登仔一棟都無

兩個都勁!

如果計個人表現好似雲加
對壘就好似書包

但主隊都未贏多過3球
試下 下盤先
最後一注2K
無哂錢

又世界大戰

即係對打 邊個燈d

唔明主點讓咁多

真

半大全大

一球半 兩球上盤都買

都話書包未輸過，次次都書包❌

憎書包多D 利申:買左書包對家

回饋馬會

球半兩球
只要客入到一球就正

10.5s
9.5s

1

唔知頂唔頂到半場

開得球半兩球就係知起碼贏2粒啦 引你班人搏買唔輸多過2球姐

半細派錢

客隊虛火嚟姐 嚇我唔到嘅

依場有信心角細

買咗上盤？

係

半大

安仔上力

廢話唔多講..
半大先

有冇人知場阿盃係咪中立場

賺2個4

安德上盤全格扮安德尊叫

屌 快半大啦

Feel到好撚多人買咗下盤再反手

岩先1c個時見住馬會開10.5s 1.93
過左十幾秒即刻跳左1.76 ，跳咁快，實有野

Av掂唔掂啊呢排

而加主猛攻 係咪到主禁屌？

我上盤架

就係今場no goal

買上盤，贏2球先得1.50 水位，即場win 有1.25 ，贏一球有錢收，馬會派錢？

Av God ?

我都覺 大家d反應好假

劇本應該就係上半場1:0 下半場3:0/3:1

角大角細好

唔知1.5/2上盤唔會唔比狗屌呢

想角大

主10分鐘冇射門

9.5b 等

買左勁細注g ghi 下你

NO，下盤穩到

書包雲加又大戰

GCHI我對家

兩隊55波咋喎，唔明主點讓得起球半兩球，仲要打3後衛，下盤打個快反擊真係輕鬆gel

9.5b 入手？

半大jump

所以呢d鬼盤多數開上盤

一陣就紅左你

半大已死，咩q都死

留意吓 主隊經常上半場少c 下半場爆c 到仆街

禁錯掣買完500上盤買1000下盤

CASHED

仲係0射

抵撚你死

等緊

半細cashed

半大已死

邊個傻鳩買半大
1. 女人都係雞

買咗角大幫你嗌吓

齊羊

呢d高水下盤 汁錢咁汁

昆錢波

大細開到2.5？

主隊禁區都入唔到，諗住快快手有一球可以gel住先，而家gel條毛

穩

主隊有無咁撚廢

手痕買半大全大又輸

好心你啦 偷圖扮自己

半場射門1.5大 jump

10.5角大. 提早收皮

副圖假到

咩都係細，細角細入球，屌。。。

2.5大2倍未

邊個傻鳩買半大
1. 女人都係雞
2.batman

半大呢????????????????

3. 反熱大將軍
仲要加注

曹操

香討

射門都冇屌你

呃錢既

似0:0

半和 半細

大家放心 半大只需2分鍾

廿分鐘1角1射

外圍回到得返一球盤

頭先贏個d..又攞番出黎

冇入球@9 趁早

客 第一隊射門cash

角大幾多入大好？

邊個傻到買半大

2/2.5

比甲只踢下半場

波台真係多騙子

入8.5s？

角細gel定?

夠膽就半0

冚家富貴啦

上盤JUMP

下半場先買大大大

安德個種廢
書包又贏

大波都有1.8, 買上盤果班咩心態

真 買上盤都ON9

半場0:2 大家開心

都話咗連登仔有強逼買波症
隻閪手係都要禁去半大度

準備NBA

準備入波啦

半大黨又比呃錢

正ON9

巴打你究竟買左咩

我係ON9

細波GEL大波

2c

大家都係on9仔.不用分那麼細

3c

射門半大cashed

4c

屌 冇買角大

連c雅

半場有1粒 上盤撚放心啦

陣間買注角大先

兩邊唔護角，走地角大買得過

nigga咁樣比人推都唔吹

夠膽00完場

4/11 角呀.............

半場前比多兩角先

0:1 啦

客fg 搏得過?

半和易到

半大1.95 當賭仔狗咁撚

兩隊都係博失誤進攻

切爾達好過

比甲＋即場＝比狗屌

痴撚線閪波

兩隊失誤多到

可以補番咩..唔想無玩過

我買左客FG

補主勝

上半應該有一球既 1:0掛

屌，下盤涼住春袋得收錢啦，兩隊55波，客隊龍門仲要有狀態

冰封角球

半主1.5都開唔到就真係假波

等收錢啦咪撚玩啦

兩隊5050咁 睇賠率好似客FG抵好多

球半 2球？ 我屌呀

咁多人買左上盤

中楣

半和2.8 比多次都掃9晒你

講到口臭 快冰角
9.5s
10.5s

客 5分鐘轟佢2粒啦

下盤左成日 阿婆都識買

半大派10$

比甲半0全4都好常見

下盤頂多45分鐘！

哎屌入柱

又要等佢半場買大波

1.92半大

咁有d返緊工睇唔到直播架麻，講佢地知場波打成點，睇呢度得個知字都好呀麻

入木三分

睇過統計平均每場7成幾以上人買上盤

屌哂你兩隊班仆街 半大又無 全大又無

9.5大已死⋯

下半埸會5會暴動

咁凍仲要出去入錢

一隊熱到咁誇張 半大擺明要單邊刷
咪玩啦 半主會比1.5你 ？

無睇比甲
下半場大波大角

叫都費事叫

買客FG 啦

下半場一開又NBA炒到飛天

半0全7

個本有大有細

球半兩球踢到讓平半咁
下盤派錢

1.5/2大都有1.82 上盤1.5/2 2.01

睇好呢場主贏1球

外圍落到半一

40分鐘同你講半場開咩

1.89了

00FT 船已撞

半大收皮

HT 00 4C

HT

1.98

有咩可以補架

成班見到半大衝住去 唔通阻你發達

買波要有信念

買左半大 同上盤

all in得未 想食一手火車頭

買左和客 一陣補番主NG 無得輸

兩隊既翼都廢到嘔..CUP大位射人

和和

客ng有4.5

無入球

買左上盤可以點補
希望半0全7炒客隊

主隊咁7屌客下一球

下場啦，睇中AIK半大全大，一舖番黎

又做安德烈士

我估下先 客入 然後反Cup 2:1
下盤收錢

跟你！

完場先估

有冇下盤手足

睇尾盤呀要，澳博一轉盤就要不得

有 平注去下盤 ！

等你confirm 贏左一齊去食火車頭

好

最後$90all in 客

沖完涼番黎做烈士

似2:1完

1.5/2大派錢？

次次見到手腳都話派$波 次次都派比馬會 屌

9up無代價

9.5s

9.5b

兩隊角球頂實，對你地有信心

上盤手足加油
一日未完場一日未知賽果

1.5/2b

咁既波 1.5大比狗買

開2:0 上下盤都有錢收ok?

買少少1：0算啦

角大已死

客fg

角入波乜撚都細

安德入未

身上最後$90買左角大

一入到8.5b就有c

0-1

5c

01

上盤針

客goal

收錢

安德列治 0-1 洛格倫

你老母哩隊野要永久BLACKLIST啦

入角大了？

我 屌你老味球半兩球

客fg有幾倍

補反cup

西盃個場讓球盤兩邊都升水咩意思

CASHED 客FG

客FG

始終都係爺爺尾d

繼續下盤日上盤jumped

讓球客贏gel定先

入波前大細係乜盤？

抵輸

客fg又真係有

屌 閪撚到

4.5倍入咗客goal

4.5

比甲-狗會開即場-深盤-低水半大

派錢

烈士

1.5

無補飛 dup春

主廢到咁

客Gel 主有無可能入3球

買左客fg

又比深盤呃鳩左500 ，屌

主反cup

下場繼續

痴撚線波

嘩呢條雲加燈到仆街 買對家上樓了

有火車頭食

補個和不敗

月光 係咪要切

客炒主四球

買完即入 4.6落到4.55 差d買唔到

買得200 唔夠食

切咩

以後見到雲加對咗書包大家識買啦

切爾達啊屌

屌你烈士快撚D杯4球

可以買主win了

同路

月蛇輸死了

買咗反cup

客守到完場ok?

你個火車頭和牛黎架

主場唔cup？無可能

70分鐘有7.5就買

刷得角未

主cup 3.14->3.46

唔要。想要角大

火車頭自助餐

又要再推過

想..唔一定得掛

easy money . fg cashed~

1:1

11 杯呀

大呀大呀~~~

1-1 杯佢老母

屌你老母一早唔入

Cup2球先得

1.5/2b收錢

真係cup?

3:1 please

準備收全格

烈士 半0全7

主快入2球

角呢

安德入多2粒

11FT 劇本

想買多注客fg

咁依家即係點？

半4全11 ok ? ccccccccccccc

ng

好呀

做咩呀

邊度仲有得買客fg? 想allin 晒3世錢落去

1：1

屌 痾完篤尿就入撚咗 想3.x倍買主win都唔得

Gun

究竟連登仔隻閪手可唔可以忍吓
唔係開深盤就贏硬

on9仔

30分鐘5角 有無機會

主能夠 平注ng

2-1 ft

忍到就唔會輸啦

幾多%

9.5苦主

仲問？見唔到書包全勝咩

角球升盤
角膽9-10完

又有條無腦on9負皮我
肯定係輸錢了

主第3球~

有無第三球

又中柱 慘

主全格派100

Ft3-1 4-1

LM

比角

聽日墨爾本城食硬

書包幾時都羊架啦

上盤巴打要叫啦

我

下場先

主中咗2次柱？

角呢屌你老母

打和大家開心!

主收全格/客勝
派200

7.5 足水 全面進場

客ng

我了

-4c

2:1完 100％

7.5入唔入

安德烈士

唔撚刷角屌

主勝兩倍上樓

巴打似買左主盤
見0:1個陣 再買左客勝

🍊

7.5 係時候入

00買左客 ng 同 客w
宜家打番個半大同上盤和

6c

一入即刷角 抵錫

屌，有c

1.88入左

cccc

睇死佢2:1贏波輸盤

有無link

主肯贏未?

角呀

no goal

發覺SPORTSTREAM365唔知點解入唔到

咁深盤 買賽前真係好on9 好彩做功課買唔切

係咪開左成日下盤？

7

7.5B

8.5大

真係痴撚線波

9C FT 齊齊開心

9.5又入早左

輸到狗咁

10C FT齊齊開心

買左成日上盤

咁都唔入

10c ft ok?

唉 希望得

2:1 遲早問題 上盤可以落定馬會入錢 就山門

客隊個龍勁撚到，主隊十二碼點無阻攔，一腳勁射都擋到

11c最好

安德上盤全格派100
最快留名

錯過左7.5

派我，無錢搭車

全格 贏半都唔知有無

係咪無手足要切爾達

快刷角

7.5B 快刷

8.5入唔入

洗撚留咩 度過下場啦

睇好2:1 8cft

客入未

主ng要了

比甲即場，馬會好波

主ng 100%

屌你沿底線跑都唔 踢個波出去

殺哂

主ng 8.5 10.5 大.......快屌

Lm

西杯再半大 仆你個街 場場0比0

半格派一個全格派兩個

慘

要切爾達了

10蚊.唔慘.可以玩10萬次

8c

-2c

同路 上

8c 7.5cashed

主隊快入

No ng

8c 8.5 9.5 10.5準備

比多兩角

切爾達個場開埋下盤 連登會點

-1c

最後中埋個和PLEASE

8.5猶豫又冇入...

9.5please

波POST已完

頂住9.5s

一定開上盤 我話嘅

半4全8立即買機票去比利時屌死兩隊仆街

但唔贏多個2球

補時有1C

幫我屌埋 冇錢買機票了

要買定了

比多個c

呢場開下盤 今晚唔賭好過賭

9.5大

9c 比多角

9c

切爾達

9C

10c pls

9c 好波~~~~~~~~

閪聯賽都夠膽死讓兩球

2315 主fg ~~~~~

抖下算 豬左成日

點解咁遲先開角

8.5 cashed!

9cccccc

2315 主盤要了

7.5 8.5都冇入

閪杯唔買，玩1點算

再下盤就戒賭

1晚

連登大船！！！！！！！

皇so

頂唔住了

皇蘇小艇開出

絕殺未

試下比多角我
唔想次次都打和

垃圾安德烈治

唔好啦 俾條生路

西杯下盤

仆街了 雲加書包要切

11c上啊

客絕殺未

9.5 10.5都穩

No.ng收了

齊中~

切 9.5b

主盤仲有希望

要多角都咁閪難

屌你安德快入

仆街了 要戒賭一晚了睇黎

雲加+包爺 切爾達

俾多角啦屌

客連續4場都輸1比2 今場都會係

屌 on9 重注先黎玩d咁既野

89分鐘仲有角開
應該都角大

刷角呀屌你老母

客絕殺唔打飛機3日

補時有一角 放心

1cccpls

無你賠比我呀？

客絕殺啦屌

角角角

補幾耐？

主W都要殺

巴打追完數未

球半兩球1:1

4

刷角pls

咁無角囉

閪聯 杯賽 縮注

真係CLS

又打和 屌你

仲追緊 岩岩先贏得1300

今次仆街鳥

下場買咩 話左同你同路

刷角唔該

1.1主W

唔該刷角

閪杯

呢排輸到都覺得自己係燈了
買左2.5大同9.5大

1:1劇本

變曬做安德烈士

穩如馬模？

負負得正

希杭果場的確執錢咁執 可惜我次次細注中 大注輸
下場睇款似切爾

1:1 9C FT

點解要買上盤

報數-400

好想笑 1.1主W 1.9半大 1.5半主 全部開唔出

屌角

+830

就算有角都比球證食架啦

希杭果場買完fg就訓左 咁好啦 買切fg

又開雙

想收8.5 9.5都唔得

係角球其都唔刷 真係無計

-400

誇張

-350

刷未呢大哥

全場咁西無買80分鐘走去買 主同客win

1c

我隻角去左邊

主隊踢假波既話真係死全家啦

隔離1c

呢場你話唔係假都冇人信了

2邊都刷ok?

馬會依場即場開得妙

-310

重注10.5s, 小小注上盤，+5k

賠比我呀屌你老母 你個閪名

9c心臟病

-5000

半大黨全軍覆沒

-1000

1115都角大 穩

+75蚊

絕地1c ok?

9.5s cashed

西盃2.5？

希杭9.5s
11.5s
比甲9.5s
10.5s
切仔 9.5b

我賽前都有入
不過補左7.5B 講左架

奧雷+2穩如安德烈治

痴撚線 無論買上定下 次次買開深盤都輸

猶豫冇入 9.5s瀨左屎

皇蘇依場主定客係大船

買球最忌退而求其次

唔再買1.5/2 盤，知錯啦

和客就中361倍，依家得2.66和

今日-10k 痴撚線波

角

西盃打邊爐，等下半場再留意

有即場咁早入通常瀨屎

2:0通殺

輸到無錢搭車，再見

切爾達上啊，對你有信心

習慣賽前一注 即場一注

咁買讓和

home

同路齊嗌

有無水?
買多場中左就
將贏個d 買落去 朗利..中左派一半

屌你夠膽死開3/3.5 個莊係咪堅到咁 你話冇打假搵鬼信

上

尼

真派？

你係邊，我拎幾十$ 比你食飯

想問呢排大船咩環境

角大8.5

2315 又係打邊爐 半場後先睇都得

雲加書包同路戰績如何
買左主

22222222

又0:0

即場?

全日重心 皇蘇8.5 9.5 10.5大

針。針。針。針。針。
dum dum dum dum dum.

有無人記得戎賭熱線

宜家10.5

啲錢留番黎買利物浦算

係屋企，聽日無錢番工無錢食飯

我等緊8.5

31570880

買8個盤 中1個希杭
呢獲真係含龍撚
休息下先

無用架，愈得唔到愈想得到

重心 幸福w

21800000

切踢成點

個名勁

狗會真係好撚狗
買咗9.5b 9c 嗰陣唔開9.5俾人補飛
開10.5

朝早輸到而家成副身家輸晒

大船多上盤 今日勁沉

頭先冇買盤 而家想直屌主

安德我再次屌你老母 永久blacklist

呢樣真 到我而家輸左十幾萬 我都會想追返條數

無人理我..
我on9?

Batman你好重注？

十幾萬要追唔難

實力都唔錯 上場盃場作客大炒對家

所以你要建立另一種興趣，去取代佢

利物浦、獌同熱刺點睇？

今日出糧已經準備拎哂黎玩

有冇人識睇alk個盤，好奇怪

1000-4000一飛
輸左落得重大
而家乜都無

半場先決定都未遲

幸運+1 有信心可以買w

唔撚係掛 明明記得上禮拜 佢地同路好似贏過

晉級？

出個aspas昆鳩人買

我將呢注交係比水我個個

快啲刷

真呀屌！

努力刷

岩岩最後$90落埋 唉9.5b

收到風皇so今場和波 角球無限大

如仍有工作，錦囊都充滿奴性

有無雞仔注tg group?
我驚捱唔到出糧又比on9手指整獲金

都係學書包講
命中率35%。

切爾達刷起黎，唔係人咁品

想知主隊有無出艾斯柏斯

快撚啲

不敗率66%添 走盤都夠膽死計

咁又唔洗show埋個ac

踢緊

有時運呢樣真係好撚邪
你細注心諗鳩玩下就中
當你一黎大注就針到仆街

各位弟兄放過人地

精神科醫生呢個正

無啦都無錢入落去啦唔緊要了

你死開啦on9wayout
日做3份都唔同你借啊

聽朝場朗尼讓平半高水咁著數？

平注好了 信心係有 但係切勿all in

有無得調轉

個ac見過光

輸半計唔計不敗？有錢收啵

我都想

客晉?

？

準備第三角

呢場只要唔係0 0 應該有排刷

都係一種解脫，放得低支持你

一角盤點玩

8.5c 了

都可以

低水角大慢慢調返高水位囉
不過狗會緊係唔會貢傻仔啦

做莊邊會咁傻仔

8.5
9.5

紐乜9舊生［0］，今晚應該淨買呢場

輸哂d$$ 哈哈

訓先

老老實實角唔洗咁早買 賽前買一水角防佢連環角 留番本錢即場買仲好
70-75分鐘先係即角既開波時間 反正個中位數都係3個左右 隊野係會刷既 佢已經20C都仲會繼續刷 所以都係睇左踢法同比數先再即場大力轟會好好多 你強隊打弱隊禁屌75分鐘仲打緊和仲唔大力日角大咩
個人見解

聽日起身睇結果 祝手兄贏了

點解咁多人買角大
係咪冇睇場波

嘩 派錢

連登有愛

365咪有囉

連三場半0:0 閪到痴線 訓教好撚過

過晒派一半比你

贏硬就話啫，輸埋點算

安德我再次屌你老母 W都開唔撚到 你踢假波有冇諗過我地啲賭仔

今晚有場追數 100%

lihkg 有愛

曼城晉級 建議重注 唔中問我拎返

唔好人買咩你買咩
想買即場就睇下場波先
底又唔落 2隊都瘋狂回傳唔攻

狗會係365就好囉

切勁中柱

點解D人改名都改得貢on9...

俾馬會禁屌

屌你$101

多謝手足先 祝贏了 聽日要返早

FG主OK?

切入波未

痴線

半00

皇蘇fg

角大jump

Hold住個波企定定成10秒都冇人上去逼
之後又回傳返後面

我睇緊d乜撚嘢

今日莊家出糧日 屌你老母

閪杯唔買係岩既

西盃悶撚到 踢緊乜9

隔離西維爾都似半場00

真係身無分文了，雪中送炭無言感激，積沙成塔聊勝於無

舊生=中央私家雞，唔買中央唔好話自己sick ball

好撚柒嬲 由朝到黑場場都閪 你話唔呀假都冇人信

睇都廢撚事 tvb都好睇過佢

我唔止係過來人
我錢都借左接近十次
最勁去到差人2x萬
我追都追過5/6次
上到去70萬
跟住次次想再贏多D就輸返哂
運氣既野
唔係個個都有
你就唔好叫人借錢賭啦
個個都借錢賭追哂數
馬會仲有錢入袋咩

半2全10

烈士果場就算啦，估佢唔到。再慢慢推過啦

鬼咩 踢上去有乜用 最後都係俾巴收皮

老4針好多？

40121236

早就BLACKLIST左條友啦
成日導人借錢

加利基利巴係我地戒賭既好伙伴

咁買中央，插地gor

豬幾多事小 場場都閪就唔撚順氣

輸哂d$$

有無人借我番本

淺藍係咩隊

閪杯鳩買下盤就岩

切

上盤開到未

me too

望住班友夾埋莊家踢假波踢到出晒面 屌佢地老母

借20k比我番本派100

比人禁

12點打後啲波

角細又大勝

半2全？

ching 笑完幫下我OK?

10.5s 9.5s 8.5s 7.5s足水全掃

有無人試過借錢 然後成功反Cup馬會
分享下

去問財仔
100都唔洗派

呢句真

咁你點還d數

又係西波一場 0:0

咩例子都有啦
不過借錢再輸 大概9:1啦

下盤日？

刷角未屌你老未

下盤左好撚多日

7.5 8.5 b 穩

我借5萬
跟住一舖就賣哂個5萬
你敢唔敢？

下盤日好難賭

角細穩！

半場6.5b即掃

下半黎料

有冇人用Nespresso 咖啡機 冇水出

我會1dd 落，唔敢咁樣

。

用手fap下

欣賞kelly哥既豪氣

多左喇.......

唔知乜鳩舊生對乜鳩中央好

有無人借20k比我買曼城

中左派100

1001